灣區區議會有新人選？

我老豆話見到灣區有個新人想選，但又唔記得個名，想問下你地有冇佢資料？
之前一直都係由一個自由黨自動當選，今次想睇下有無得真係投下票

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

自推

丁偉良